有無試過J女同事

幾年前有個靚女同事 無咩波接近平 樣真係靚米7到
但條腿我咁講係OL界數一數二
長不得止 應肥既地方就肥 應瘦就瘦
咁啱佢就坐reception
咁就大獲喇 佢日撚日係度玩腳
又鐘意著d緊身迷你裙 一蹺腳成個大脾露哂出黎
佢仲有個習慣就係一蹺腳玩手機就好鐘意係咁自己摸個大脾 一路玩就一路摸 下意識大脾摸完就摸膝頭跟住就小腿

有日佢著件連身裙真係好撚好j
咁我就比左$500個fd底保安阿頭 叫佢剪reception 個日段cctv比我 佢陰陰咀笑還價$1000 話好多保安都有留意條女
最後條片j到依家都有j

利申只係幻想黎 係寫緊本小說既其中一個情節

無片你話條女唔著衫都得架啦

咁你最後比左500定1000？

無圖無片

無片都算
連用手提影幅相都無

你估有無人信你丫

得對腳應肥則肥 應瘦則瘦有撚用

Ok

比1000蚊睇段片真係on撚9

j過公司個茶姐
佢個仔同我同年

仙氣 仲有無多啲求其搵到嘅相

香港啲女仔都係無波靚女

直接比錢條女好過

地盤阿姐搞都搞過 點止j

腳 有埋腳指仲正

索佢對黑絲腳
依家落雨浸除好正

摩牙
自己公司果啲唔係大媽就月巴

短裙女同事， 偷偷地影低入廁所j